{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007585",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 별무리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数から追加の人数がいる場合、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 客室内での直火方式での魚や肉の焼き方は禁止されており、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、その他指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。 リアルタイム予約の重複が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 予約期間が未確定により料金が誤って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 スパとジェットプール、別途のバーベキュー、IPTVとWiFiを利用でき、朝食サービスも可能です。 駐車可能なスペースがあり、周辺の観光地や登山道、遊歩道があります。 徒歩10分のところにスーパーがあり、カフェでは画面を利用してDVD映画を鑑賞することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から追加の人数がいる場合、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れても宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内での直火方式での魚や肉の焼き方は禁止されており、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、その他指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒の制限はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の重複が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金が誤って表示された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約期間が未確定により料金が誤って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが利用できますか？",
            "answer": "スパとジェットプール、別途のバーベキュー、IPTVとWiFiを利用でき、朝食サービスも可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？周辺には何がありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあり、周辺の観光地や登山道、遊歩道があります。"
        },
        {
            "question": "近くにスーパーはありますか？",
            "answer": "徒歩10分のところにスーパーがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェでは何ができますか？",
            "answer": "カフェでは画面を利用してDVD映画を鑑賞することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 486,
        "QA": 684
    }
}